求換GEM演唱會飛

小弟買左9月16號兩張GEM既演唱會飛
但撞正16號唔得閒
想搵各位巴絲睇下有無15號既飛可以同我換
有意既可以留低tg方便搵你
拜託

補充

票價B (898x2) 連位

推